有多少日子是在对于自己的否定中度过的

我有时会很无助。听到哀叹，或者抱怨。恍惚就成了一种气体在大脑中膨胀。我处理不好自己不懂如何处理的事情。控制不好语气。一天都无精打采。我想，我真是没用。街道依旧少车。西人喜欢用吹风机来扫去落叶。我可以形容这种无助感就像那些被吹来吹去的早已肢解的叶子，枯黄又肮脏吗？前进的太快，就没有安全感。前进的太慢呢？又没有刺激性。想要的太少，会抱怨自己没有进取心。突然打开了欲望，人生就如此疲惫不堪。我，累了。然后，这颗心脏就好想好想躺在松软的海滩上。任凭阳光扫射我的身躯。脚趾被海水有节奏的打湿。一开始，我没想过生活会变这样吧。什么都有，什么都还在。可是我的心还是缺了一块。真是残忍啊，自己翻来覆去的查找着失去了的部分。手术没有结束，只有任凭血液自由流淌，一滴一滴。我到底为了什么活得这么的不愉快呢？我在追赶着什么？什么又在追撵着我？什么是对的？什么又是不对的？